其實你覺得廣告喺一樣點樣嘅嘢嚟？

正常人會覺得啲廣告好煩，但啲媒體又要靠啲廣告嚟賺錢，真係一個矛盾嚟

有啲日本廣告幾得意

睇下成功定唔成功既姐
成功既就有鑽石

唔好狂重覆同一個廣告其實OK
好似Twitch成日播同一個仲唔俾skip就好撚反感

記住Trivago

就好似見到紅色同黑色就會諗到聖誕老人同可樂一樣.

未又係廣告野黎

其實頁面上適當既廣告 普通使用者係無問題

但奈何多左好撚多會彈出黎擋哂成個畫面，個X仲要勁撚細既廣告。依隻就會令人感覺好煩，唔想睇

Never say no to panda

以前 youtube 幾有趣, 而家成堆手機game

共產黨有愛國洗腦
資本主義就玩消費洗腦
一撚樣都係洗腦
真係要穿佢哋嘅陰謀用批判角度睇
無乜事少接觸為妙

黎明和記廣告

好似毛記電視個越南咖啡同Gatsby廣告又唔怕睇啊